英超毒瘤！熱刺歐戰再添恥辱歷史

當歐霸盃32強的抽籤結果出來的時候，熱刺和曼聯的球迷都為了球隊抽到了好籤而竊喜。然而不同的是，曼聯乾淨俐落的3-0拿下了法甲的聖伊天，熱刺卻讓人錯愕的以0-1輸給了名不見經傳的比甲球隊真特。

真特是一支什麼水平的隊伍？這支球隊前年才剛剛獲得了球隊115年歷史的第一個比利時頂級聯賽冠軍，歷史上加起來只打過10場歐冠盃。誰能想到，熱刺在這樣的球隊面前吞下一場失利？連英媒都憤怒了：《每日郵報》的標題是：「熱刺在真特一敗塗地。」《太陽報》標題是：「熱刺吞下一場讓人震驚的失利。」《每日電訊報》的標題是：「熱刺的歐戰噩夢一場接著一場。」

這不是今季熱刺第一次在歐戰為英超「丟人現眼」了。今年的歐冠盃小組賽，熱刺和莫斯科中央陸軍、利華古遜以及摩納哥分到一組，人們都認為熱刺抽了個好籤，出線無憂，誰知道白百合六場四敗，直接被踢進了歐霸盃。上個賽季也是，歐霸盃焦點戰，熱刺抽到多蒙特，誰知道首回合熱刺戰略性放棄，雪藏了半隻主力陣容，結果被大黃蜂3球完勝。

和熱刺多年以來一直在歐戰中「顏面無光」相比，白百合在英超一直是出了名難啃的硬骨頭。去年他們一度有機會衝擊英超冠軍，只在最後時刻失去希望。這賽季更是出了名的強隊殺手，終結了曼城的不敗戰績，又終結了車路士的13連勝。外戰外行，內戰內行，熱刺球迷看到這樣一支把勁兒都攢著打內戰的熱刺，也只能寄望未來

垃圾熱狗

應該禁止呢隊賤種打歐洲賽
獻醜

我地熱刺有歐戰 車仔有冇 ？

根本係戰略黎 拖低英超個系數 等雲爺爺第4都無歐聯踢

新浪ho ball

夠唔夠十六郎柒

我記得改左制，18定19開始四大聯賽好似一定有4隊踢

歐聯16郎>歐霸32郎

點可能夠, 人地歐聯起碼小組都出到線

一個年年歐聯
一個歐霸都打唔掂
唔知夠唔夠呢？

熱刺不嬲甘心做門口狗

倫敦皇者車路士在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟阿仙奴和熱刺等球隊，稱他們就是大倫敦更衣室的毒瘤。

車路士談到：“如果你作為倫敦長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的城市不斷前進，你就是倫敦領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，倫敦有太多超級球隊他們踢球都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是正義之師。”

車路士:“在球隊阿仙奴常常痛罵一些年輕球隊，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場歐聯賽事後的時候，阿仙奴全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進歐霸盃的球隊，當時很多倫敦球會都已經無法容忍阿仙奴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了阿仙奴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的熱刺更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時水晶宮、韋斯咸這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

車路士：“當發生那件事情后，阿仙奴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在英超阿仙奴正是用這根鐵棍報復了熱刺，在歐聯16強對陣拜仁比賽結束後，全隊回到更衣室，韋斯咸諷刺性說道：“迷雲狗，明天你們就要回家了，”阿仙奴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像阿仙奴的性格，果然在阿仙奴再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在熱刺毫無防備的情況一棍打下，熱刺挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是阿仙奴，不等熱刺起身，阿仙奴又是一頓亂棍爆打，熱刺在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的韋斯咸可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

水晶宮的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去熱刺就昏死了過去，打的興起的阿仙奴黑面了，朝著水晶宮吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”水晶宮也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”阿仙奴沒有在回應藍斯什麼，如果水晶宮手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的油王嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

上季就話留力英超出後備 今次出晒正選踢輸波 又係留力?

一隊波大家乜長征經驗係咁

熱狗又柒

睇佢留力歐聯都知佢只打聯賽

聯賽又咪係柒

熱狗

你知唔知醜
隊廢野醜出英超
人地比甲都踢得贏你